[! ! 超重要! !] 建議admin 比我地自願性reboot ac

為個人資料安全為由，
如果連登被用緊急法捉到
要求供出所有人資料，
我地就玩撚完。

建議連仔可以比我地
每個ac有一次reboot既機會
洗晒所有底，等大家唔會比白色恐怖威逼。

server都唔喺香港🤦🏻‍♂️

嚴刑逼連仔供

推

plz

雖然唔係香港，
但以防萬一都係好事。
任何一環出錯就玩完，
有人出事先搞就太遲。

支持

要多個選擇

可以比user自行選擇

左膠嘅都可以洗底

全世界同左膠一齊攬炒咩
洗完底都洗唔走啲左膠除啦
好快又現返形

麻煩儘快整

被捕人數現時已經有千幾人
我當一半要 del post 都有排搞
動用緊急法亦可能會有大搜捕
連登團隊有咩可能逐個逐個搞？

唔建議 如果係咁起底咪冇用

推，有手足而家好怕比狗睇到出過嘅post